msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Include\n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-30 17:44+0700\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../common/libs/category/pf-lib-category.php:62
msgid "No parent"
msgstr "没有父文件"

#: ../common/plugin/helpers/helper.php:358
msgid "No date provided"
msgstr "没有日期"

#: ../common/plugin/helpers/helper.php:362
msgid "second"
msgstr "第二"

#: ../common/plugin/helpers/helper.php:363
msgid "minute"
msgstr "分"

#: ../common/plugin/helpers/helper.php:364
msgid "hour"
msgstr "小时"

#: ../common/plugin/helpers/helper.php:365
msgid "day"
msgstr "天"

#: ../common/plugin/helpers/helper.php:366
msgid "week"
msgstr "星期"

#: ../common/plugin/helpers/helper.php:367
msgid "month"
msgstr "月"

#: ../common/plugin/helpers/helper.php:368
msgid "year"
msgstr "年"

#: ../common/plugin/helpers/helper.php:369
msgid "decade"
msgstr "世纪"

#: ../common/plugin/helpers/helper.php:383
msgid "Bad date"
msgstr "日期不对"

#: ../common/plugin/helpers/helper.php:388
msgid "ago"
msgstr "以前"

#: ../common/plugin/helpers/helper.php:391
msgid "from now"
msgstr "从现在起"

#: ../common/plugin/helpers/helper.php:501
#: ../common/plugin/helpers/helper.php:517
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: ../common/plugin/helpers/helper.php:504
#: ../common/plugin/helpers/helper.php:513
msgid "Unpublished"
msgstr "已不公开"

#: ../common/plugin/helpers/helper.php:515
msgid "All status"
msgstr "所有状态"

#: ../common/plugin/utiles/pf-plugin-setting.php:37
msgid "Yes "
msgstr "是的"

#: ../common/plugin/utiles/pf-plugin-setting.php:38
msgid "No "
msgstr "无"

#: ../gump/gump.class.php:397 ../gump/gump.class.php:400
#: ../gump/gump.class.php:404 ../gump/gump.class.php:406
#: ../gump/gump.class.php:411 ../gump/gump.class.php:413
#: ../gump/gump.class.php:418 ../gump/gump.class.php:420
#: ../gump/gump.class.php:424 ../gump/gump.class.php:427
#: ../gump/gump.class.php:430 ../gump/gump.class.php:433
#: ../gump/gump.class.php:436 ../gump/gump.class.php:439
#: ../gump/gump.class.php:442 ../gump/gump.class.php:445
#: ../gump/gump.class.php:448 ../gump/gump.class.php:451
#: ../gump/gump.class.php:454 ../gump/gump.class.php:457
#: ../gump/gump.class.php:460 ../gump/gump.class.php:463
#: ../gump/gump.class.php:466 ../gump/gump.class.php:469
#: ../gump/gump.class.php:472
msgid "The "
msgstr "这个␣"

#: ../gump/gump.class.php:397
msgid "field is required"
msgstr "必须要填写字段"

#: ../gump/gump.class.php:400
msgid "field is required to be a valid email address"
msgstr "字段必须是一个有效的电子邮件地址"

#: ../gump/gump.class.php:404 ../gump/gump.class.php:406
#: ../gump/gump.class.php:411 ../gump/gump.class.php:413
msgid "field needs to be shorter than"
msgstr "字段需要短于"

#: ../gump/gump.class.php:404 ../gump/gump.class.php:406
#: ../gump/gump.class.php:411 ../gump/gump.class.php:413
msgid "characters"
msgstr "字符"

#: ../gump/gump.class.php:418 ../gump/gump.class.php:420
msgid "field needs to be exactly"
msgstr "字段要完全正确"

#: ../gump/gump.class.php:418 ../gump/gump.class.php:420
msgid "characters in length"
msgstr "字符长度"

#: ../gump/gump.class.php:424
msgid "field may only contain alpha characters(a-z)"
msgstr "字段只能包含字母字符(a-z)"

#: ../gump/gump.class.php:427
msgid "field may only contain alpha-numeric characters"
msgstr "字段只能包含字母数字字符"

#: ../gump/gump.class.php:430
msgid "field may only contain alpha characters &amp; dashes"
msgstr "字段只能包含字母字符&amp;破折号"

#: ../gump/gump.class.php:433
msgid "field may only contain numeric characters"
msgstr "字段只能包含数字字符"

#: ../gump/gump.class.php:436
msgid "field may only contain a numeric value"
msgstr "字段可能只包含一个数值"

#: ../gump/gump.class.php:439
msgid "field may only contain a true or false value"
msgstr "字段可能只包含一个对或错值"

#: ../gump/gump.class.php:442
msgid "field may only contain a float value"
msgstr "字段只能包含一个float值"

#: ../gump/gump.class.php:445
msgid "field is required to be a valid URL"
msgstr "字段必须是一个有效的网址"

#: ../gump/gump.class.php:448
msgid "URL does not exist"
msgstr "此网址不存在"

#: ../gump/gump.class.php:451
msgid "field needs to contain a valid IP address"
msgstr "字段需要包含一个有效的IP地址"

#: ../gump/gump.class.php:454
msgid "field needs to contain a valid credit card number"
msgstr "字段需要包含一个有效的信用卡号码"

#: ../gump/gump.class.php:457
msgid "field needs to contain a valid human name"
msgstr "字段需要包含一个有效的人名"

#: ../gump/gump.class.php:460
msgid "field needs to contain one of these values"
msgstr "字段要包含下列值之一"

#: ../gump/gump.class.php:463
msgid "field needs to be a valid street address"
msgstr "字段必须是一个有效的街道地址"

#: ../gump/gump.class.php:466
msgid "field needs to be a valid date"
msgstr "字段必须是一个有效的日期"

#: ../gump/gump.class.php:469
msgid "field needs to be a numeric value, equal to, or higher than "
msgstr "字段必须是一个数值，等于或高于␣"

#: ../gump/gump.class.php:472
msgid "field needs to be a numeric value, equal to, or lower than "
msgstr "字段必须是一个数值，等于或低于␣"

#: ../paginator-class.php:63
msgid "Displaying records "
msgstr "显示记录␣"

#: ../paginator-class.php:63
msgid " of "
msgstr "␣的␣"

#: ../paginator-class.php:65
msgid "Displaying "
msgstr "显示 "

#: ../paginator-class.php:65
msgid " records "
msgstr " 记录"

#: ../paginator-class.php:89
msgid "Page: "
msgstr "页:␣"

#: ../paginator-class.php:122 ../paginator-class.php:124
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: ../paginator-class.php:171 ../paginator-class.php:173
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#~ msgid "An error has occurred! Please try again later"
#~ msgstr "发生错误！请稍后再试。"

#~ msgid "Yes"
#~ msgstr "是的"

#~ msgid "Error"
#~ msgstr "错误"

#~ msgid "character in length"
#~ msgstr "字符长度"
